熱血公民 永續基本法

熱血公民 永續基本法
毓民都改變 如果有幸會面
或在陳到新婚的盛宴 惶惑地等待你出現
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
熱血公民 未見你一年
誰捨得改變 永續多五十年
但願能認得出你的錦滿 臨別亦聽得到你講笑死朕

若這基本法會終止下來 或者泰 已不會存在
即使你不愛 亦不需要分開

最尾笑死朕要點唱

自己參透下

若這一刻辭職五區公投 根本不需要泰博

熱狗需要勇敢生存 達還是重新許願

要推爆

推